HA Secrets：有警員偽冒當事人 簽署驗傷同意書 被醫生識破

供醫護人員匿名舉報醫院內幕消息的 Facebook 專頁「HA Secrets」（HA即醫管局），今日刊出一則消息指，有警員涉嫌在一間位於九龍的醫院，偽冒意識不清的當事人，簽署同意醫生向警方透露病情的驗傷同意書，被醫生當場識破，並影印該文件作記錄。

《立場新聞》向醫管局及警方查詢，兩方均稱若無事發日期、醫院等資料，未能核實有關消息真偽。

HA Secrets發佈的消息未有透露事發具體地點，僅稱是「九龍區某醫院急症室」，亦未披露事發日期，指「早排」有病人在半昏迷狀態下送院，負責警員要求醫生簽署驗傷文件，上有聲稱為病人自行簽署同意醫生披露傷勢的簽名，但負責醫生質疑，病人處於半昏迷狀態，不可能自行簽署，質疑警員冒簽。

「HA Secrets」早前曾刊出醫護人員披露，民建聯議員譚耀宗及陳恒鑌，分別在公立醫院「打尖」進行割瘜肉手術，及要求九龍西醫院接收太太跨區分娩。譚耀宗最終就事件道歉，陳恒鑌則否認事涉「特事特辦」。

公安

班垃圾真係無下限

黑警d行為真係狗都唔做

舊聞重提

繼續吹

堅就即刻去icac同capo 投訴啦